支持首位女領導

習大大什麼都滾去一邊
林鄭國家領導人